明白不一起也是 無數次對不起

明白一起不過是
明白不一起也是

唔明

我軒既歌